拎綜緩同用bno去英國有冇抵觸？

突然諗起個d生果金係大陸住都可以拎

會唔會有可能 香港政府資助我地去英國住
諗下有咩香港福利可以拎盡先

唔好去英國拎人地福利
要拎就同自己政府拎
我係香港人支持政府

我會守法 同返來投票
完全盡香港公民責任 所以夠曬資格拎香港福利

真香港人會拎曬兩邊福利 我港澳混血兒會拎埋澳門個一皮

離港寬限日數
綜援受助人在付款年度內（即每年7月1日至翌年6月30日），離港的總日數不得超出下列期限：
60歲或以上、或殘疾受助人：每年180天
其他類別受助人：每年60天（如受助人因特殊理由須離港超過60天，社會福利署署長可酌情考慮延長有關的離港寬限期至最多90天）

離港日數計算方法:
離港日數由受助人離港當日起計(包括該日)，而返港該日則不會計算在內。

例子：受助人於2011年2月10日離港並於2011年2月20日返港，該受助人在這段期間內的離港日數為10天。

如受助人同一日離港及返港，離港日數會計算為零。

60歲以上一年可以離開180日

支持啦 個一萬蚊港紙 我都準備轉英鎊 去睇車路士

一皮咁少 你同條女去睇波 食多餐飯都冇咗

lm

支持香港政府年年派錢

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

但好似得呢樣可以

香港福利攞盡去英國洗。